人愈大 愈難識到異性

工作裡頭人均年齡30至60歲 30歲果批 已經結婚 得返自己一個單身 自問樣子唔能夠直接係現實識到人 雖然未差到見到會嘔 不過自信真係沒 靠交友app更加沒可能 活死人太多 G亦都更多 其實自己只不過想搵一個人陪 拖下手咁樣 都好難 唔知係咪係香港呢個特殊地方 人真係比較怪

女人手仔未拖過（有BB點算）
拖又未拍過（全男工作場所，加上油頭毒物）
儲緊錢卜位
提早入老人院過世

都係一條出路

升中四了

講真有時覺得屋企隻貓仲好過女人，
起麻會叫你俾飯佢食。

冇自信學人拍拖

咁應該點? 過分自信又話自大 沒又話唔得

1020見

咁咪唔好過分囉

你對自己都冇信心仲諗住有女送上門

你講就易

適量

簡單 今日1點半見

包你識到女

有錢有女
冇錢唔好害人
有錢可以執過晒自己個look+package
又可以比錢去相睇公司 佢地會幫你安排
花多啲心思 好餐廳 小禮物
講野自信啲 有時把口識氹人好緊要

不能同意更多

未到30已經係，身邊d fd未結婚都stable哂

香港男多女少堅係嚴重

洗唔洗咁快

的確係咁

請善用不推文功能
拉！

傳統華人社會成功人仕path:
結婚>打工供樓 LOOP

窮

咁能現實